有咩學術型YouTuber介紹？

科學

文學

哲學

中史

西史

科學: 佑來了 講物理多

歷史: 天狗

老高

科學: Veritasium

風水命理神秘學: 老高

Crash course
除左專門既中史外全部你提既野都有

LEMMiNO
科普型

Vsauce
同樣科普但專門好多

西史 Oversimplified

說書客 哲學

一個五夜講場KO你

燒山個頻道夠你睇1x年啦

有個哲學講師分享哲學片

燒山自己又雙槍中西史

明史講左勁耐經

Happy konger

物理學： PBS space time

萬向： CGP gray.

燒山有香港韓信之稱

韓信點兵 多多益善

中西史 文學 政治 電影 飲食 台灣英國文化 算命 旅行 溝女 咩q都吹到

係打飛機性格難頂d

尻up型大6狗

正名： Happy Kongner

好青年荼毒室—哲學部

Happy Kongner
好多範疇都有

歷史 哲學 社會學 槍械 西洋文學 西洋書法
仲有深宵角落頭 你想學咩都得

PaigeY

真龍天子佛教徒

啾啾鞋

Gavin Chiu

Herman Yeung 李永樂老師 袁騰飛 百家講壇

PragerU